其實李斯特城幾時變左隊強隊

睇左幾十年英超，都知道近年曼城車路士點掘起

見到紐卡素維拉點沒落

隊李斯特城，失驚無神攞左冠軍，之後大致上都 keep 得住，但係其實李斯特城幾時變左隊強隊，泰國資金又唔係比得多

由李城良田失蹤開始?

自從雲尼阿尼執好隊波奪冠 變英超seller club
賣kante mahrez maguire chilwell 賺到笑
買人眼光唔差
所以keep到前列

拎完冠軍後兩年都係中游
係直到換左渣土蛇係限米煮限飯情況可以挑戰前6

搵左渣士之後同埋佢地買人眼光好

真核華Dee

今季傷左咁多主力都keep到
抵佢變強隊

雲伯上任開始

車路士都叫近年掘起？
傳統big4喎 仲話睇幾十年波

拎冠軍 打歐聯 名氣同筆錢夠佢買班有質素球員keep住中游
再轉會市場神操作 年年賺 搵啱教練 夠佢爭前四

賣左隻垃圾麥龜就知抵佢變強隊

飲水仲要吹到幾勁幾勁

未揾到華dee接班人 球市又冇乜好中鋒
後生既未必會來 預左之後都係d廢老過檔

根本垃圾 到而家都仲打vardy一個

無vardy 你出齊咩泰利文斯 麥迪臣都無用

沒落你數漏左阿仙奴

前幾場冇華dee
成隊含曬 呢隊野真係踢一個人 唔係講笑

近15年掘起

感覺呢隊波,員要舒米高同華迪在陣就夠

其他9個位是旦搵人踢都得

反正要賣o既賣左 (kante mahrez 飲水,Maguire...). ,傷左o既傷左( ndidi,Ricardo,soyucu) ,要雪o既雪緊 ( gray, silamani)

駁唔到

由羅渣士黎執教開始

羅帥唔係一條濕鳩黎

油皇入主先算強隊

都唔係前幾場既事

應該話華dee到依家仲keep到水準有貨交真係好勁

點解要discredit Pearson?
佢帶領李城連勝7場護級喎
個班底龍骨佢有份砌
只係個仔喺泰國叫G先被炒

華dee 尾機
有佢就有波入

因為賣人的眼光很準
Mc佳亞

眼光獨到

可以吾洗教練！

渣蛇有料

唔係discredit佢 奪冠之前果季要護到級都好重要
但當中最重要果兩個奪冠功臣mahrez kante都係雲尼阿里買

馬列斯當李城仲係英冠已經踢緊點樣比雲尼亞里買呀

柒左 我睇左contract renewal個date

咩叫強隊
李斯特城話你知咩叫強隊

上季季尾傷晒d人得返華dee都救唔返隊波，今季初打起因為d新人交倒功課je

好強咩？
贏英超個季只係其他球隊重建緊

買人ok 本土撚都ok
Maddison Barnes
之前麥龜 Chilwell

因為華dee走火入魔
眼神個種邪氣

李城又唔係爭做咩歷史最強
以佢當年財力同人腳 排20降班先係正常

仲要未full team （中後場傷哂）fullteam真係不得了

都係靠前曼聯既龍門同中堅先變到勁隊

前曼城呀，關曼聯春事

前曼聯鋼門個仔咪即係前曼聯

李城拎冠果年係有實力但更多既係好運
我唔會話奪冠果年既李城係強隊
但呢兩年既李城絕對稱得上強隊

舒米高唔屌閪又點會有舒米高

踢得勁咪強隊 仲要問

Fofana幾好波

仲有drinkwater呢件大水貨

果時以為賣咁多人會沉
點知仲keep到，但爭冠就一定唔得
又唔算多綫作賽，整體狀態唔會有太大影響

再加埋本身幾隊big6得兩三隊係keep到，
熱車、特別係阿曼都浮浮沉沉
位置上嚟講李城係強隊

但真正實力真係出到歐洲賽場先可以體現到

好少見 以速度搵食 又KEEP到咁多年 既前鋒
強如費托都有傷病

以為奪完冠，有機會降班
比人拆骨，咩飲水哥
馬列斯，干提，Mc
點知又一排前列，係勁既

華迪仲可以踢幾耐？

淨係靠12碼有幾強？

細路仔

果年又唔可以叫全部重建既，係有d重建，有d跌watt, 果年季前正常諗都係曼城同車仔大熱，曼聯重建左幾年都叫重建就笑死人喇，利記重建左30年添熱刺又未夠挑戰冠軍…

最緊要係李城攞冠前1年真係護緊級架

華Dee好勁 季季都球隊神射手 英超神射手

我幾時有吹

有幾勁？咪又係靠華Dee，同埋條後防閪到

華迪去豪強爭取多啲冠軍啦 佢值得更多

唔係心狠手辣炒咗雲尼亞尼 真係有機會降班

昨晚有冇看？新買個個好勁，加soyan應該好屈

要睇華迪之後有冇人頂到佢

幾時季季 一季啫

agree

好彩冇咩大傷大病
好似樓上ching咁講佢係全隊核心

冇錯啊，得佢一隊唔使重建咋嘛

年年都有補強
年年都唔買靚前鋒
等支因那種成材

25歲前一直踢緊業餘, 個段時間應該學識左點樣保護自己

已經三十幾歲都冇跌watt 仲好似越嚟越勁

Dennis Wise做隊長果陣，車路士仲係中游球隊
講緊係廿幾年前

又係依啲悶唔悶呀
又唔見其他隊拎到？講到強隊失分就易拎冠
其實強隊失分都反映到某啲中游隊夠硬淨
你睇今年就知

話說Ayoze係咪棄用左

未有錢嘅車仔咪好似依家李城咁樣
冠軍你唔會諗係佢 黑馬料

李城摘捧返曼城開始

佢有講過保養心得
就係唔做gym + 狂食pizza

英超多蒙特

最勁嘅地方係買人
喺下游 甚至次級聯賽嗰度買好多都用到
出國買嗰啲一線聯賽中游二線上游又係件件都好嘢

下？做gym 反而有傷？

佢踢法係屈速鬥快zip位
講明做gym會變慢所以唔做

朗尼屌打

果兩件做咩要雪

曼聯唔肯畀佢個仔落班搞到要過曼城踢都仲好意思出黎講，羞唔羞家

gray應該屌渣士老母

冇頭髮就縮啦, 仲出黎

明明佢比人拆骨
但人地買兵又交到貨
其他隊就長期重建

拎完英超之後果季個個話佢已經回塘，頹左一排呢兩年又翻生，拎埋神射手，好勁

尋晚屌到so called 挑戰big 6前列球隊既狼隊一棟都冇

話時話隻右閘pereira仲傷緊? 好耐唔見

冇華dee 差好多 輸比維拉果場踢得差到

垃圾猴夫 同 摩根 on fire..無得住

連drinkwater 都球王咁款

天時地利人和呀當年

最緊要傳統勁隊都柒柒下咁款

俾著十幾年前，佢同舒米仔一定轉咗去踢大會

證明死鬼老闆好好

醒少少啦懵撚，羅渣士唔係一條濕鳩黎

當年傳皇馬買佢都唔走

頭先多手睇一睇個table我呆左，心諗唔係呱唔通又嚟料

無華Dee都掂！李城大炒對手創59年來紀錄

近期愈戰愈勇嘅李斯特城周四喺歐霸主場大勝布拉加4比0，迎來球會59年來首次在歐霸單場入4粒嘅紀錄，喺小組3戰全勝穩守G組首位。

今仗主帥羅渣士收起射手占美華迪，重用年輕球員，尼日利亞球星伊恩拿祖盡顯個人能力，20分鐘就為球隊開齋，全場攻入兩粒，早已掌握勝局，目前伊恩拿祖喺兩屆歐霸已累到6個入球；而占士麥迪臣呢場比賽嘅表現亦相當突出，協助伊恩拿祖入波之餘，個人亦喺下半場射入一粒，令球隊錦上添花，呢位23歲中場似乎想用表現向英軍主帥修夫基爭取入選三獅軍團。

呢個玩法好少人玩得咁好咁準，仲要咁快

好多人未玩到呢步已經俾人拆骨拆到永遠中游，甚至降班

Ndidi都唔見左Mendy最終爭贏左？

傻仔 仲係叫修爾斯果陣你仲喺你老豆袋底咋 唔識喺度鳩up

可能條款唔吸引姐

呢幾年D低買高賣都做得好
好多新兵都好快上力

ndidi傷姐

仲有曼聯

梅拿又係咁講

under？

定fofana

呢條友痴住簡迪成名姐，根本負碌

啱啱開始睇波就係史賓沙曉士果陣
古列治年代開始肯使錢買啲頂級老將返黎，但都只係中上游

under尋日無出
位置上搭到soyan緊係講火化娜啦
under同soyan應該好難喺位置上有交流

強隊？垃圾黎咋
之前比西咸炒3粒唔見你地提？
贏個幾場波就讚到變強隊
根本唔係李城勁，係其他隊垃圾

有舊老細保佑

買左Cambiasso之後轉運

19歲可以打中堅打到咁勁好難得

啲球員肯叫啲朋友過黎一齊踢都有一定幫助，例如Soyucu - Under, Chilwell - Maddison, Tielemans - Praet

炒鳩曼城三粒

都係佢走左先有kante+drinkwater呢條奪冠中場線

冇睇到上季季尾崩盤？

講真以敢嘅班費，又有成績又有收入，仲想點？

都有前6 ar

矮腳虎史賓沙好有印象呀！ 嗰陣踢完麗新花花就走咗過去踢車路士

季尾傷幾件主力 又有人紅咗
無人用 守到前6算係咁

人渣

好慘 人地傷果啲就因為停賽期好得切
偏偏李城傷左果個左定右閘就要到依家先啱啱操返 仲未可以落場

踢完港甲仲可以踢頂級聯賽，睇怕呢世都唔會再出現呢啲case

韋斯仔都高過佢, 大家唔好放棄, 畀心機踢波
8 90年代香港都仲有好多好波嘅鬼佬前鋒, 巴貝利 譚拔士都好好波

雪櫃80m喎大佬
突然有畢錢任你用 去比甲淘幾個潛力新仔幾撚抵屌

其實有king power 資金開始一路都開始有實力

南華名宿基士文之後踢歐聯
傑志名宿華杜斯之後踢自由盃

賣左maguire同Drinkwater 兩件水貨
抵佢做強隊

唔好咁話曼聯啦

曼聯同車路士咁抵得諗幫李城買水貨
抵佢地比李城騎住

佢地賣d人
好似得簡迪馬列斯有料到
其他都可歸納為水貨

曼狗唔抵得人

Chilwell

玩fifa 個gary 幾勁，但真實好似好屎

維猜生前擺哂風水陣,邊個夠佢玩
仲有維猜靈魂仲係李城主場保祐緊李城

fifa 60min+ 用佢cut inside 係幾岩用

之前羅渣咪講過會將佢變利記蘇七,以前得返史獨羅渣都係咁打 好心你地啦 咪撚成日淨係識咩一人球隊咁膚淺

伊恩拿祖條廢柴仲係唔係李城?

今季隊隊都多傷啦

當日炒左雲尼亞尼 相信好多人都屌鳩管理層話佢地自視過高 包括我,
宜家睇番 如果唔炒 就無今時今日既實力

雲伯果幾年仲只係黑馬
但砌好左陣容
仲奠定左林伯同泰利核心地位

上年左右兩閘

根本就世界級嚟，佢走位到起步，就係屈果一野既爆炸力，埋到門又入8,9成

朗尼如果肯keep下fit ，佢宜家肯定仲踢得掂英超

傷左好多 聖誕都唔知佢點算